做緊戲子(差局扮犯比人認)，你問我答

唔答得嘅唔會答

俾條友指中左點算

乜事都無，9落份口供
黑警知道邊啲係假

點入行？

係咪要大眾樣

係咪好爆衰先做得

識人先做到

想入行 幾銭一次？

幾錢人工?

No ar, me baby face , 21歲入馬會都比人check id

有冇行家真係出去犯事，返黎就算被人點相都以為點錯？

百零蚊做一次，畀人食價食到hihi

on9..你當自特種步隊呀
唔答得。。。
要扮搵第二樣

以前番學都有做過 都幾好搵 去到hea陣 認完收錢走得
咁多次都未中過要落口供

好多毒撚，有啲有mk
自問21歲，肥仔樣，一啲都唔似犯，啲蛇頭唔會care你點嘅樣

屌，一陣有人問我案情，如果唔答得但我答左，我咪gg
無人叫你信

150蚊底薪，3個鐘，早完早走
Ot每1-60分鐘加30

150

三唔識7有啲難，我帶你，你做錯野我要咩鑊

Ask god la

中學做時差唔多一星期做三次，你問我答

中學時著住校服經過警署門口比人問做唔做

150蚊9hea仲想點？

加咗人工 我做果時仲係70$

我做果度200

唔好吹水wow，係外判野，正常係間公司搵人

邊間？

唔好玩啦，你唔洗翻學咩，星期一至六早上同1:30
你頂多咪做到星期六

我二百五

$70都做

我一定信
出面頂多170，比盡200

你收皮啦
而家你話事咩
講到個post你開咁
咁on9咪撚睇囉

120$做過幾次
不過最緊要忍笑
有時聽到啲on9mk案情真係差啲忍唔住ke一聲

100真係好仆街

啲蛇頭都唔算多，公司最食水深

做親都詐騙
其實我唔係for money，係想睇下個犯幾on9

不過有時啲證人(受害人)仲on9，個犯67咁嘅樣都呃到幾十萬，我真係個心笑出黎

我做親 都係自認三合會會員 衰11 強姦 非禮

有無試過忍唔到笑?

我個fd做過非禮
其實我樣做下斬人，強姦，衰11,13，非禮
頂多做過打架
可能我baby fat 10次有2,3次比人揀走，其實我想留

你ff下比人拉上庭，你就唔會笑得出

150點做啊，on9 我2個零鐘200都覺得太少

乜都唔洗做仲多多要求
可能女人難請

學生當零用錢姐，拎黎做正職？不了

想做兼職一排，點樣入行？

犯人有冇樣睇
有冇見過靚仔做戲子（除你本人

都話要識人
唔係想做就有得做

你指我地見唔見到個犯？

我見過一個好令仔，23歲，j已硬
其他全部好撚毒
一係呀叔

唔係，我想問係d犯人個樣係咪賊眉賊眼

Mk笑笑口，呆下呆下好愁，唔想望人，正正常常乜都有
不過政治犯好有氣勢

有啲唔明
你係戲子，班差佬唔係應該知架咩？
點解仲怕俾人點中？
利申，乜鳩都唔識

係勞工處搵就得啦
洗撚識人

最好玩係有得聽案情
有得睇d 律師點撚狗
有得睇懲教鎖住犯
有得見識警察既黑暗
入到去同黑社會講數無分別
粗口橫飛 屌哂老母咁

有律師照住個陣 黑警好聲好氣
無個陣就...有花生食

Ps 發夢 亂up

我幾時有話驚
不過要落份口供麻撚煩姐，雖然唔會理

唔怕的
但點中你 你點都要錄口供
丫sir 會比yes no question 你
你跟佢答就ok
之後走人 收ot 錢

你唔好亂up，啲人當真

下 我個時 做果啲次次5點/6點 7點左右走人
你估得你一間外判咩

撚有OT

無ot 錢？
咁你比人食多左了

比人認中 蛇頭會比返ot錢

啲大sir過左5點就唔想做，要收工😪
所以2點之後嘅單唔會接

發夢聽過臥底案情
警司都出埋

無 全世界一齊等你，如果無超時無ot

下
一定有下午

咪玩喇 我個時中五中六做左2年喇 哥哥仔

快d 走啦 你蛇頭都幾賤

樓豬 接實

樓主一係吹水 一係比蛇頭呃
佢講既野 同幾位做過既巴打都唔同

咁你個夢係點嫁？

有朋友比認中 都係得蛇頭一個人等

應該係比人呃姐

屌我果邊得$130

講明150蚊for 3 hours
就算比人點中，只要唔過3hours 都係150嫁啦，點會有ot=_=

你介紹你果間比我

之前都做過
有次忍唔住笑,引到隔啲人一齊笑,被人屌到仆街

Btw,啲蛇頭食水好深

其實點解要請戲子？

好似要上庭比人屌

我做過十幾單，大部份個犯個樣仲斯文過戲子

我都想知，差佬自己做唔得？

On9以為斯文唔似犯

程序上 一定要親自認出被告

我地星期3,4有job，要多人，過黎？

I mean 差佬扮戲子

我個個戲子Group日日係到出Message

星期五XX警署下午12:00有冇人得咁

個啊蛇唔覺 係之後一齊做個班友屌我

我都係200蚊 最好笑有次個呀sir話鳩個犯 人偷閉路你偷閉路 你都樣衰過人 偷部仲著既 都唔緊要啦 仲要簡部有個罩既 俾人影撚灑你個撚樣 。我笑到夾夾聲

巴打add我入去得唔得
如過多過150蚊

每次認人有幾多個犯？

我想做得唔得？

咁如果你真係犯左法
又比人認到
差佬信邊個

原告 一定見過哂 d 差佬
一定要搵外人

你地平時入去警署等入認人房個陣
個丫sir 一定要你地stay 係一個房等
因為唔可以比被告見到你地

可唔可以帶我入行

最少一個

之前做過單大Case，上哂A1同新聞，要去總部認人，一黎到班呀SIR比平時更加緊張咁叫人焜電話除耳環 ETC 又話有大粒野黎睇

去到認個陣有人認錯左，我諗個個戲子真係會幾驚

全香港有3萬差佬

一個

總部好似板界房咁

真係唔好彩比人揀中，落口供果時講d咩？一味話唔係自己做

利申：井底之蛙，問得白痴屌細力d

我個間$120 Only 惠X應該係最高架喇$200

有時兩個

可以多過一個
我試過兩個同場

關於乜

聽過蛇頭講，乜撚都話自己係屋企訓緊教

利申未比人點中過

追post

照add la,有時day off無job好慘

整炸彈

依...巴打似鬼仔？

X係乜？

呢到PM唔到

中學生自整炸彈？

普通後生仔一個

留tg定點

有次見過懲教鎖哂鐵鏈咁帶犯入認人房
幾驚佢除扣之後打人 我仲要企佢隔著

Telegram: cowtony

有興趣 請唔請女人

有時會

成日見d差佬屌撚到個蛇頭唔係人咁
戲子做錯少少野既話，蛇頭就玩撚完
差佬個邊例如3點收工，會寫到2:30/2:45
公司會屌撚鳩蛇頭
戲子個邊會比差佬拖鳩住拖到戲子3鐘計齊先放人走(有時蛇頭好撚仆街你一出黎就俾左人工你先，但你都係要等大隊走你先走得)
咁哩個時候蛇頭就渣都無
利申發夢夢到

女啲單點會知，除飛我係蛇頭

我果個無咁仆街，全部ot一樣時間

Tg 搵唔到

串謀製造炸彈，上撚哂報紙同電視

cowtonxy

打少左個x sor

我個fd都做過，佢話做一日$500 車錢自己出，住新界都要出去港島做

咪玩啦，1日500 o幾耐t

見過蛇頭同呀SIR狂R鐘 個呀SIR拒絕左幾次，蛇頭仲R，跟住呀SIR話你簽唔簽？唔簽就算，我批你我呀頭都唔批你

蛇頭不嬲係隻狗

佢每日收500， 一日接兩三單

咁都正常啲

同一日 唔可以同一警署

長知識 我果間好少一日兩單，一星期先一次
可能有，但唔岩年齡

其實影相做好搵，好快走得

我都見過幾次 不過佢地企係間認人房入面既(出面鏡望入黎見唔到)，所以都唔驚既

想做 有冇得add埋

你去認人？

戲子咪就係要同班犯人企埋一齊囉

巴打我試過有次8點一單，12點一單，3/4點一單，心諗點解咁多人犯罪

我咪係戲子囉，同班疑犯企埋一齊，而懲教會企係認人房既最側邊

通常一單3-4個鐘，你咁做法唔洗食飯? 一覺唔好彩證人遲到就

放飛機blacklist是常識吧

我試過2個鐘走得，

我咁大個人都連偷野都未見到過..
香港都幾和平

中學個陣行過警局附近
冇啦啦有班人走埋黎叫我同個fd做戲子
50蚊一粒鐘
個陣驚會出事
所以冇做
會唔會真係有人係警局出面叫人扮？

覆完就見到個cm
我就係咁

150
我前年都200
ot補

當年中學雞做過一次戲子,見到有個呀嬸,應該係蛇頭來
一野帶左廿鳩幾人來,跟住同個呀sir當面收錢,成疊錢,先知蛇頭可以咁好搵

學生哥想賺下錢 有無巴打可以add我入去
Tg: hkmatthew

邊度咩時間?

有冇試過因為個犯有特別外表特徵而全部人要戴d 野似返佢？eg 戴眼鏡，有墨，etc
係咪會盡量揀d 同個犯身高外型差唔多既戲子？
戲子會知邊個係真犯？點解會知/要知？
係咪通常捉到人既即日會做埋認人？如果唔係個犯保釋左第日咪要著返個日d 衫？
戲子俾人認出份口供要up 乜？
有冇黑暗野爆？

利申：讀law, 想知多d

女仔 請唔請 等錢使

唔會即日啦 即日就唔會好似上面巴打咁話啲蛇頭問邊日幾點有冇人得閒啦

學生哥想賺下錢 有無巴打可以add我入去
Tg: hkmatthew
Wtsapp: 96461655

利申幾年前讀緊中學果時做過，係幾好做，成日就坐喺到等比人認同埋聽啲有牌爛仔喺到爆粗 不過有時要等好耐，哂我時間 所以之後就冇做

同個犯差唔多身型同年齡就做得，差太多既蛇頭會比人屌
之前見過蛇頭比呀SIR叫左出去，跟住就聽到
"喂屌你老母個犯24歲你比個17歲既我？你唔撚係呀蛇頭"

個犯有特別外表既全部戲子有就返佢，EG 全部人戴眼鏡, 用膠布姐住粒墨既位 (戲子公司有道具) 個犯着拖鞋既就隹部除鞋同襪去認，以保公平

戲子入哂認人房先到犯入，通常個大粒呀SIR會同個犯講一大論先開始認人 EG 揀位, XXXX明唔明白? XXXX有冇問題?

有個犯有請律師睇住個認人程序既，警察會認真啲，算唔算

做既都係貪佢冇咩野做，中間個段時間打機訓教乜都得

呢個巴打見既野 同我一樣
有得睇律師撚狗 好正
由排位 到要求帶帽
全部都執過哂

以前放假同fd 做話幾次，成日入到去都忍笑

四年前果陣時做一次得100蚊
好彩既話兩粒鐘走得
有d朋友黑仔，等左四個幾鐘，無補水

警署遠既+趕時間，搭的士可以claim錢，不過回程自己搞掂

以前中學成日做

做過幾單有律師，佢地都係求其調下位就算，好撚Hea，又冇話要求戴帽戴眼鏡個啲

Btw 見過有犯要求戴口罩但比大粒野Reject左，係咁話有咩原因，我覺得呢個情況係公平既

想入行

成三四Log既而你係最尾個Log既就

想做

差人周身街數
想做
樓主救下我
Tg:fa48224

周秀娜你今次仲唔死？

我都試過 唔係吹水

點解有呢份工？ 受害人自自然然認得出邊個係犯
點解要加插幾個人落去影響佢？

表情撚
有人屌咗未 請問

屌你 睇多兩版 仲有埋蝗語

係咪個樣戇戇鳩鳩 賊眉賊眼
成個偷呃拐騙咁呀
又長知識 又表情撚 正一垃撚圾

係有機會認唔到
比機會放生

利申: 屋企人試過
有cam影哂 拉到
但幾個苦主 幾個都認唔撚到
條友放咗

爭字唔撚識打
啱啦 返呢啲
企吓等吓幾個鐘 百幾蚊
唔撚使識字

感覺做呢啲工都幾on9